[警告]各位選民唔好再衝入煲底

發夢見到好多選民想入立法會參觀，睇下議員點開會，支持一下。但係大家往往都喺煲底入去，我就唔知煲底有咩吸引力，守衛深嚴，無機會見到議員開會。其實各位除咗煲底之外，都有好多入口，最重要唔好送羊入虎口。

提醒，參觀立法會要按既定程序申請，遵守指示。

Push

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

再推